{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053534",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 엘림펜션"
    },
    "text": "こんにちは。釜山のエリムペンションです。 皆さんを歓迎します。 当ペンションは釜山長安寺周辺に位置しております。 海雲台と蔚山の間節所、林浪海水浴場、日光海水浴場の中間にあるので、どこへでも行くのに良い位置に位置しています。 また長安寺までは5分の距離にあるので観光にも便利です。 エリムカフェペンションでは、一度泊まると安らぎを感じることができます。 様々な施設とサービスを提供しています。 個別バーベキューサービス、一軒家ペンション、メゾネットタイプの一軒家客室、パーティールーム、屋外テラス、客室禁煙、セミナー室、カフェの朝食サービスなどが提供されています。 炭とグリルの利用料として2万ウォンを追加でお支払いいただくと、個別バーベキューが楽しめます。 パーティールームを利用する場合はペンションに宿泊された方に限り5万ウォンを追加で支払わなければなりません。 屋外テラスと客室は禁煙です。 セミナー室を利用するためにはペンションに宿泊された方に限り5万ウォンを追加で支払わなければなりません。 朝食を予約する場合、牛肉クッパはお一人様10,000ウォンで、夕食を予約する場合、壺バーベキューはお一人様25,000ウォンです。 基本的な調味料と常備薬も備えています。 駐車も可能で、パーティーも可能です。 ペンションで快適で楽しい時間をお過ごしいただけるよう、最善を尽くします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "エリムペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "エリムペンションは釜山長安寺周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エリムペンションの近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "エリムペンションの近くには海雲台、蔚山、林浪海水浴場、日光海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "エリムペンションの施設やサービスは何がありますか？",
            "answer": "エリムペンションでは個別バーベキューサービス、一軒家ペンション、メゾネットタイプの一軒家客室、パーティールーム、屋外テラス、客室禁煙、セミナー室、カフェの朝食サービスなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスを利用するためには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューサービスを利用する場合は、2万ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームを利用するためには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、パーティールームを利用する場合は、ペンションに宿泊された方に限り5万ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "エリムペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、エリムペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "セミナー室を利用するためには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、セミナー室を利用するためには、ペンションに宿泊された方に限り5万ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "朝食の予約はできますか？",
            "answer": "はい、朝食の予約は可能です。牛肉クッパはお一人様10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "パーティーを開催することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションでパーティーを開催することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 450
    }
}